好奇有無爬友吹下水

最近開始養守宮 一發不可收拾

真，3個月去加海底椰煲湯勁甜

豹紋？